愉景新城元氣壽屍

光復香港？？？

你睇得連登太大了

影撚夠未
香港係咪無藍屍？
影下黃店排長龍得唔得
香港4成幾藍絲呀
排隊有幾出奇呀
咪撚咁on9啦

係呀
超多人幫襯
生意額又升10成
所以有分店執笠都係呃人
藍色經濟圈萬歲
啱聽？

你係到post 呢啲野只係助長失敗主意，你就係幫緊共產黨！

所以啲藍店冇驚過，佢地覺得一剎那光輝唔代表永恆

樓上啲回應做乜鳩

咁你想點？ 唔去屌柒人？
影相上連登求認同？
垃圾

長他人志氣 滅自己威風

同埋大家唔好忘記，even 64比都好
果60%只係投票上選擇黃
無話佢地日常都係meet到連登個standard
所以唔需要太在意，亦都唔驚訝

不嬲多架啦

唔死都無用

接佢d員工 收工

荃灣友，肚屙同咳咗幾日，尋晚開始燒，準備去元氣食個七折

拉

唔係幻想你一搞黃色經濟圈就全線藍店零生意同日執粒下話？

共產黨國家機器搞紅色經濟圈97搞到e加就未贏曬，你平民對抗政權搞黃圈反而想一天建成羅馬？

咪撚咁速食文化啦，搞咩都想即日見效啦

一日到黑淨係識放負，好嬲好嬲，香港係咪光復左

連元氣有虫都影響唔到佢地

就知佢地信念幾咁堅定

咪係，都唔係藍定黃既問題
老麥夠比黑心肉黃絲食，過幾年咪無野囉

都係大叔大媽多

不嬲依班人做咗30幾年港豬啦

理解樓主有幾嬲，我都會屌撚晒嘴

少左好多啦 總有藍屍嘅

我地做好啲文宣先啦